緊急呼籲丨李明蔚見癌症病情嚴重 拍片向網民募捐

偽人有乜好幫，手足另計

捐款可以存入佢媽媽戶口
HSBC 匯豐銀行 : 118-218924-833
戶口名稱：Ng Man Kit
轉數快 ： 92731263
Whatspp 聯絡佢媽媽 ：92731263 （Kita Ng)

推
幫香港人

推

馬俊偉都幾好人
唱足四粒鐘

超級藍絲

課金課金課金